發完夢之後發覺而家狗隻行緊兩種策略

因為前線資訊非常混亂
郁啲就話有狗
其實好多時只係得一架狗車
甚至車上面淨係得司機
所以而家狗隻行緊車海戰術
令你地覺得好撚多兵

解決方法：和理非同街坊要做哨

第二就係狗隻唔敢行入內街/公園範圍內
好多時佢地只係stand by係大馬路
當我地成班人入左去內街/公園狗隻就無再追
我諗係狗隻怕落單

解決方法：唔好沿大馬路行

另外我其實想講好耐
前線係無必要殿後
我走到一半就發現我明明係和理非點解跑前面
於是我停低左一二邊做哨 班狗果然無追

所以be water應該係：
狗>街坊>和理非>前線>和理非>中排>前線先岩

所以請前線脫離保護和理非心態

1

2

住戰略要地既街坊和理非上晒天台
落街撚狗大把街坊會黎
住喺重要位置做哨更幫到大家

其實街坊同和理非先係最適合做哨

戰術post推

Push

前線下令撤退個陣應該由後面逐漸混入和理非當中
和理非由前面慢慢去到最後再做哨
街坊直接做哨指方向就得

推上熱門
不分和勇 要合作

推

首先個哨兵系統要完善
我喺前線做咗咁耐哨
啲人有哨子都唔識吹 見到警察亂咁報
咁樣只係會幫倒忙

同埋我發現有哨子同無哨子分別大到不得了
有哨子係好團結咁走到
無一個人俾狗咬

Pish

其實唔駛保護d冇裝和理非

要諗埋街坊哨同大隊講既方法

有啲人亂咁報哨
話有狗車快啲走
然後我走埋去得架狗車 車上面得司機

街坊又怕比人咬既就咀炮小陣唔好引狗先

我做哨會咁講
「xx街有數名有/未上裝既green objects，而家stand by/打算向xx方向推進」

前線請避免殿後降低被狗咬風險
街坊哨係十分必要

屌你地
賽後檢討post無人理

係
資訊要清晰
之前有文宣出晒圖點醒和理非